韓國瑜：發展賽車產業鏈 一步步發大財

國民黨總統參選人韓國瑜1日拜訪彰化、參加地方建設座談會，表示台灣2300萬人眉頭深皺，銀行存30萬、300萬、3000萬、3億元都沒用，因為改變不了政治，唯有靠手上這張選票，才能讓蔡英文下台，並提出彰化要利用汽車產業發展賽車，中部要經貿園區、大型國際機場等建議。

韓國瑜拜訪彰化，中午彰化縣議會辦地方建設座談會，縣長王惠美、議長謝典林、藍營議員、鄉鎮市長和代表會正、副主席，各鄉鎮農會理事長、總幹事和漁會系統都踴躍參與，展現團結氣勢。

韓國瑜和彰化搏感情，指出彰化人和雲林很像，最重感情，一旦認同，就會挺到底，彰化和雲林都是出外人口特別多，農、漁、勞工特別多，怎麼讓各行各業好好發展，非常重要。

韓國瑜說，彰化是中小企業的故鄉，有廠商提出彰化來發展賽車，彰化確實要用頭腦思考，和別的縣市比較，能發展出什麼特色，這是個好點子，因為全世界汽車零件上、下游製造工廠，都集中在彰化，彰化的土地空間也夠。

韓國瑜表示，今年10月高雄也將舉辦賽車，彰化不用一上來就推出昂貴的賽車，發展台灣賽車產業要一步一步來，賽車市場非常大，可以繁榮彰化，也可以繁榮運動休閒產業。

韓國瑜強調「人是英雄、錢是膽」，中部未來迫切需要能停放波音747大型國際機場，沒有現代化的機場，任何城市的發展都很困難，中部也需要經貿園區。

韓國瑜指出，很多地方政府都面臨著財政問題，高雄市政府負債3300億元，是最困難的縣市，彰化縣政府年度預算500億元，負債就400多億元，財政也非常艱難，財政收支如何畫分、怎麼增加地方稅收、中央和地方如何配合，讓彰化老百姓得到更好照顧，都是未來目標。

韓國瑜承諾，有機會到中央服務，願意配合縣長、議長，和彰化縣立委、議員和菁英們，一起團結打造更美好的未來，台灣再這樣下去，會愈來愈貧窮，為下一代，明年選舉一定要總統勝、立委勝，打出雙全壘打。

915國旗行動好成功!

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

同創科局班on9 一撚樣

咪撚放條泡菜瑜上黎啦

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

條柒頭成日講到台灣好似鬧飢荒咁

同連登班5毛日日唱衰香港叫人去大灣區一樣

明明台灣大大間台積電 日月光
講到窮到褲穿咁